# :coffee: **PWA** Workshop

### Para ver como quedaron los ejercicios 07 y 08 (Estarán un tiempo hasta que los borre de mi host en Firebase): 
 - https://pwa-workshop-7.web.app/
 - https://pwa-workshop-8.web.app/tabs/tab1


### Urls de referencia

:zap: Api's (Útiles para workshops y mocks):
 - https://restcountries.eu/#api-endpoints-language 
 - https://jsonplaceholder.typicode.com/guide.html
 - https://newsapi.org/

:fries: Angular **PWA**:
- https://angular.io/guide/service-worker-getting-started
- https://codigofacilito.com/articulos/deploy-angular-firebase (To Firebase)
 
 :iphone: Ionic:
- https://ionicframework.com/docs/api/card
- https://ionicframework.com/docs/native/social-sharing
- https://ionicframework.com/docs/publishing/progressive-web-app (To Firebase)

:page_facing_up: Manifest Generator:
- https://app-manifest.firebaseapp.com/

:school_satchel: Pouchdb: 
- https://pouchdb.com/api.html
- https://pouchdb.com/getting-started.html
 
:v: Referencias extra:
 - (App de noticias en Ionic) https://www.sitepoint.com/ionic-4-angular-build-app/
 - (Info) https://medium.com/appscope/designing-native-like-progressive-web-apps-for-ios-1b3cdda1d0e8
 - (Info) https://dev.to/ronakpatel70/creating-pwa-using-angular-7-step-by-step-guide-1mb3
